{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja meeldib lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kehal √ºmmargused t√§pid."},{"text":"Mulle meeldib maanduda lehtedele."},{"text":"Minu laigud on tihti mustad."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen must ja kollane."},{"text":"Sumisen √ºmber lillede."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"vingerdan ja rooman enne kui lennata j√µuan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n palju lehti."},{"text":"Muutun millekski ilusaks.","index":1},{"text":"V√µib-olla teen hubase kodu nimega kr√ºsalis."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Marsin rivis ja kannan toitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan koloonias."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja s√∂√∂n taimi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mul on pikad jalad."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂sel ja nagu valgus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen v√§lja alles siis, kui on pime."},{"text":"Mind k√∂idavad lambid."},{"text":"Ma olen koi t√º√ºp."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Kl√µpsan ja helendan pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"Minu valgus on tavaliselt roheline."},{"text":"Suvel v√µib mind n√§ha."}],"options":[{"label":"Glowworm","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mul on pikad jalad ja teen veebi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"P√º√ºan teisi vigureid."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"V√µin olla roheline v√µi pruun ning sulanduda puude lehtedesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu oksake."},{"text":"Ma oskan end h√§sti varjata."},{"text":"Ma j√§√§n v√§ga paigal, isegi kui satud l√§hedale"}],"options":[{"label":"Kleepsuga putukas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Teen suvel √∂√∂sel k√µva l√§rmi ja elan puudes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Laulavad ainult poisid."},{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"Ma v√µin aastaid maa all veeta."}],"options":[{"label":"Locust","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja armastavad taga ajada n√∂√∂ri. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n taimi ja seemneid."},{"text":"Minu last nimetatakse pardipojaks."},{"text":"Minu nokk on tihti oran≈æ."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Oin ja meeldib mudas veereda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa puu- ja k√∂√∂givilju."},{"text":"Ô∏è Olen tihti roosa."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on tihti mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Siristan ja lendan taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n usse ja putukaid."},{"text":"Mul on suled ja tiivad."},{"text":"Pesasid ehitan puudesse."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mul on suur lakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind tuntakse kui d≈æungli kuningat."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja ja s√∂√∂n liha."},{"text":"Meeste omad on kuldset v√§rvi."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"H√ºppan ja mul on kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit Austraaliast."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja lehti."},{"text":"Mul on tugevad jalad hoppamiseks."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Hirv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ujun ookeanis ja mul on palju hambaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned liigid on tipukiskjad ja neid kardetakse."},{"text":"Elan eelk√µige soolaveekeskkondades."},{"text":"Tarbin eelk√µige teisi kalu ja mereloomi."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma naudin maap√§hklite s√∂√∂mist, kuigi see ei ole minu loomulik toitumine."},{"text":"Olen suurim maaloom Maal."},{"text":"Minu looduslikud elupaigad on Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}